SHF超人拉打特攝綜合POST1039 無恥萬代

4月

未有出貨期

8月

9月

通販 上網撳 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

本地野

例牌野2.9

走咗數系列
2019

2020

1011

笨大正仆街

訂唔到迪迦好驚又要食炒

預巴好野 直線抽擊 無恥萬代

西瓜係咪出未gif入面擺得最耐嗰隻

新入坑留名

01架車呢

等到月尾

雄雄要出手？

新手lm

v3都負皮！？！？
btw 月尾出black 好期待

今日係3月31號

吓

2/4

3/4？

好似另計

雖然幾靚，但

天才被無視

變黑歷史

好撚慘呀

2/4

竟然係漫畫忍者....
hazard build同metail build出左falcon槍同海盜槍 都唔出呢2個form

要1

跟

第一次有呢把劍，唔係唔要吓話

環保企業難得唔環保一次

可能用返BCR個把

基本上係兔兔龍我都要一

幾驚出T

個比例應該唔啱？雖然笨大乜都做得出

幾時先肯出月讀

人地用BCR改SHF
講下姐 未必係既....不過突然出d用過幾次既form唔知佢想點.....

可能遲下出埋

天才同無限魂呢

build好似第一次出呢類best match

呢個配色唔係五月架咩

3/4

X加啱啱post

下

買啦

考慮考慮

第5樣嘢姐

應該

呢隻真係介乎買同唔買之間 笨大究竟諗緊咩

諗到你就係笨大一員

可能係1：1漫畫劍

上呀雄哥

唔好意思
龍我再販嚟

永續Build Line，真係親生仔

genius呢

西瓜繼續西瓜

寧願佢出劇場版奸角出呢啲過渡唔知買唔買

要一

要一永續build world(天才除外)

冇人要求過佢出呢隻

大家都係忍者
woz 忍者form有哂武器改少少都唔出

Den-o movie edition算唔算另類再販

可能聽日就出呢

Final form黎架但係係老豆忍既

爸爸比你好出老豆都唔出牙仔個天才

笨大:我地聽到你地Build Genius既訴求啦!!!
玩家:
笨大:我地決定出Build.....
玩家:
笨大:Ninnincomic form
玩家:

之前個條冇wing form
加少少嘢再出都可以當係嘅

西瓜form

定律黎架

零諾斯要一

忍者漫畫真係親生仔嚟

新手留名

咁猩猩鑽龍鎖個啲又岀唔岀？
而家先岀呢隻唔知想點 天才呀

已成幻象

出依隻話比你知佢整劍可以好有心機
只係saber唔柒整好比你姐

Anyway,笨大好少做唔可以重用既野,隨時saber final form把劍用依把改

我要shinobi

笨大：有專武點同

笨大: 展品可以好有心機 出貨就唔做好比你 出成形色比你

點解會咁突然

但睇真又幾靚喎屌你好特別

笨大撚狗 世界第一

要0

呢個位應該軟膠連接？會唔會郁得多斷

似軟膠啦 屈耐左實變形

劣改

垃圾玩具

下隻出鎧武士多啤利定Ghost愛迪生

exaid

最後兩日 exaid+月讀

最光呢

睇完今日build 呢隻可能50週年全部出咗舊先尋日古迦 今日build

無限魂壓軸

西瓜呢

擺明唔想出 寧願掉隻忍漫都唔出西瓜

等到

笨大嘅惡意

笨大正加賤

01 line呢

睇睇下似換手甲

邊度似 官圖都算清楚 手型同手甲可以活動

出咗你最愛既亡

係個手甲離開晒隻手型

我要動物園啊

佢最愛係女店員

怕佢屈起左 摺唔返落黎好過

咁嘅話依個位好易出事

計劃通

係，不過都係要一

龍鎖 鷹格林 海賊都想要

笨大技窮時就係推出來賣

當你以為佢開始出build既best match 佢就走去再出zio rider time

出build呢個from真係完全估唔到,
呢個form好受歡迎咩?

不過幾靚, 要一

某會員又唔買架la

可憐既壯仔

最光已經出咗扭蛋了

條帶本身完全唔同，應該得劇場版嗰幾個共用到

出牙王

Csm展好似出過展品 換個殼
仲有popo貓頭鷹 白髮鬼良太郎個個

G電王10週年個條有包

預計
日20

日20 港月尾

牙王係型既

港魂老實人仲未知幾時派

係咁上下速度架啦

老豆

應該仲有幽氣可以出
G電王條帶同電王一樣，戲場版嗰幾個全黑

佢係差戰隊

佳亞個司令，都算有參與過啦

笨大：我出咗啦，我出咗個頭啊嘛

格林鷹真係想要

呢個風格太1000%符合四月一

四子齊集

隻大義仲遊緊水

有機會成真

同kamen rider brain一樣

一日未到都仲可以幻想吓塊布有好嘅質地

從來無幻想佢好

4隻入面得1隻有武器手型

點同你

大義唔知遊左去邊

一直在等待

2047

復活節後先有

橙

笨大無撚狗真係出劍

港魂仲未有貨期

復活節放假呀

明天賽跑算了

聽日又魂限又通販點放假

明天幾忙

出咗古鳩同build 應該dark kiva要0 冇咩愛

真 唧牙膏唧咁耐 都係得閪手

dark K同標各一啦

唔跟

點解啊預

收山

愛忘雄

忘了雄

雄哥又反古鳩

挽留

沒有

把劍就係3/4

預咗架啦

有2個龍我

主角

4/4 好似同zio有關....

21神主牌戰勝歸來

唔通4號仔....

輕鬆

保持兩秒行車距離

4號仔又幾時開呢

我相信自己隻眼

真係得閪手

要一

another dcd? 4號仔品紅色

ipad性

TAMASHII Lab Ride Booker
或者CSM Neo decade drive

wa diu....出最光好過啦

一陣四月尾就無野講了

ipad 性得個貼紙同頭換咗其他同舊嗰隻一樣出嚟把撚

聽日世界大戰

笨大幫我地慳錢

把唔把撚我唔知 我淨係知環保

出佛牌仲好啦

換少少又一隻

都係慳

出another decade好過啦

你咪又係唔買

我買！

你咪又係買

iPad性就不了

愚人節...

又出外傳form

永遠不滅的神 hahahaha

android大把啦 仲要俾330YEN買實體卡 不如整一個收費APP算L數啦

唔係點解話佢無恥

以前用摺機個時已經用faiz變身鈴聲

有二場

晚上開賽 係咪串毒L放假晚上無野做

專心食飯都唔得

夜晚個場就....唔參加了

仲未公佈4/4

清楚明白

4/4應該唔會公佈完即開訂
未懼

都係即日開

跑2場好攰

阿美是咪今日

有幾攰

係呀

祝大家成功

清楚明白

好耐無參賽了

有無Ching知Prime Rogue件袍點拆出嚟

用蠻力拆左算，反正都唔打算著返

老預好友善

師兄都換袍？

無呀，本身唔太鐘意件袍，拆左就算

好想知black最後係咪真係取消包膠

邊度講

之前toysdaily 見到有張咁嘅圖

朗豪坊有不妨打個卡

唔係一直都係咁咩膊頭同hip位都係有包

唉柒左
之前官圖d關節收得太靚我一直以為係包膠

一樣都有包膠，無改變
放五六年應該就會裂

香港d濕鳩天氣
裂之前係溶膠先

好緊張啊我

連埋巴巴一齊達陣

易訂過Black

屌 係街用電話入唔到

又開, 好彩衝到

冇人搶

任訂

Grand zi o 咁突然

要0

4中2 可以休息

好驚訝

唔理 訂左先再諗

㩒完兩隻出去見到 彿牌
又要訂過

點撚解會有佛牌

4/4

咁生放送可以唔洗睇
已經知結果

冇人買
可以棄單

棄囉人棄拉打嘛

註巴晚安

燈到正 要一

#lihkg#co

港魂又跟埋突然開果陣掂
今次堅估佢唔到

劍都無把賣630

大佬今次撳邊幾隻

一隻都無撳
對上已經係訂咗agito csm

其實佢開訂有冇事先預告？

拎返隻龍騎form出黎講先

係咪港魂it狗set錯野
日魂都未開訂

訂完2隻出嚟見到隻zi-o差啲以為仲係愚人節

開左喇

開始謝罪

開左

成型色

一型真係道個歉就算

隻grand好似啲甲搞到冇得點扭咁

班仆街喺度兜緊

成形色 大丈夫 大丈夫

metal cluster有上色

金屬蝗有塗裝

可能諗住過多1、2日公佈，料就畀咗港暈
但IT set早咗

金屬蝗反而有銀色

同日魂同步開

開咗訂都仲未介紹grand zio

啱啱覆完先見到

後追了

我唔信佢陣間唔講 應該差唔多

唔駛睇啦 都係佢架啦

紅布變披肩 無人幫佢手

塊佛牌可以轉都係賣點

天才呢？

隻眼有d暗

就算轉到我都係唔會點郁腳

隻grand zio. 係咪把劍要另外買？？？

60周年掛

得閪手

喺Trinity度

人棄拉打無人搶
港魂輕鬆達陣

碌地form

把劍咁尖，仲叫佢舞嚟舞去

崩左點算呀 個場咁細 show錢都唔夠賠

舞果陣一直凝住佢會對到隔離條友隻眼

最光

乜鳩黎

出最光

撚狗

尋日定前日先有人講話不如出最光

最光會唔會出黑影

二騎要一

呢幾日石頭爆左唔少野出黎

上個live已經有講過下隻saber line係最光

Saber line除咗主角基本form 要1之外
其他keep住要0

想要倫太郎水炮form同白毛form

檀神回歸

.gun

買咗saber lion 同訂咗邪龍

一隻有得變身，一隻有毛，會出先算啦

btw，你訂咗嗰兩隻已經缺貨，眼光獨到

啲人都gun你唔到

唔知今次係咪接小說後

係快咗, 差唔多06 07日魂先有

完全估唔到 而家可以慢慢諗唔洗叫春

某人唔知訂唔訂ground zio

唔通係黃色IS?

真正嘅永恆...

肥豬不了

啱啱先㩒港魂 我仲以為miss左

また、4月3日の午前8時、10時、午後7時半にそれぞれ“重大発表”があることも明かされた。50年前の「仮面ライダー」第1話の放送時刻である午後7時半には、“さらなる発表”を含む記者会見の開催も決定。仮面ライダーシリーズの公式サイト「仮面ライダーWEB」では午後7時から会見の模様を[url]生配信[/url]する。

二拉真係好慘 連海報都俾一號搶埋
點解唔設計張新 係要用原本張黎改

嚇撚死我見到缺貨, F5 後又有返

咩事冇mon po一日出埋grandzio嘅

呢隻係7點突然彈出嚟

咪連日公開嘅4分4

入唔入

平成最後final form有啲想入留黎記念下
不過知道果陣港魂已經冇哂
咁就再諗下先
點解會咁急公佈仲開埋訂明明下晝仲係冇任何消息
PBHK冇假放咩

下晝已經知會港魂星期五晚開build同kuuga係4/4突發啫

就係一路都係build同kuuga 完全冇聽過有grandzio

你當平成最後final form係廢老咪得

風都偵探動畫化

請唔請得起菅田返嚟配音

求跟game cast

配音應該易過拍劇嘅。。。
2022夏 2021夏都未到

2022年夏天
咁係咪會出 真骨彫 W (Animation Color Edition)

問題係演員配音效果未必好
菅田配煙花配都屎咁
搵翻正常聲優玩效果點都唔會差

fang trigger

係就好

Fang Trigger

搵返memory of heroes果堆我接受到
一陣搵下菅田配音史先

我想睇shin 多啲

月尾真骨black又會多左人搶

可以直接等新版設計

一陣final form擺晒昭和拉打上手點算

出fangtrigger/ extreme 好過啦

財團B：唔環保

希望唔好好似當年the first,the next咁斷尾

製作決定會唔會變走數

主任快啲訂

你送俾我？

主任咁有錢，應該係你送俾我

動物園呢

S.H.Monsterarts Mechagodzilla

想知Dark Kiva係咪未開訂

琴日完左了

咁快
我仲以為係未開
睇嚟要後追

有真人頭雕喺入邊

點知發現係小野寺

庵野都幾忙

真.系列

2023

唔知同舊版有冇關係

真超人之後到真拉打
庵野會唔會玩埋真戰隊

50周年真係玩得好大下

你無改錯名

我前排都試過跣手跌咗佢落地，不過好彩無你咁大鑊

so sad

你個名

RIP

揾補件頭可能仲平過揾人整返好

當戰損算

個頭另一邊都有痕 似爛過痴返

睇落好似冇O字腳問題

啲牌遮住咗

隻21

神 vs 1000%

未開訂之前仲諗住呢隻會好似三合一咁跟埋把劍，點知最後得手掌

諗多咗ohma form都冇

三個人分一把劍，無陰公呀

三合一嘛......

已射thx
黑thouser睇嚟會出shf

你比build把兔兔劍佢咪得佢拎得其他拉打武器

有冇人知到時真骨black邊度有街貨？冇訂到

問預老闆借個時光機畀你

周街都有

廢老德.gif

自己睇左#1先嚟問啦

oh shit無不推

想問下邊到有淨劍賣？
之前把劍係邊隻shf一齊出架？

唔好話叫你自己查
淨係睇返上面D quote已經有寫

唔要包膠
等Black Sun算

你專登cut走上面嗰堆咁有心機

我淨係撳過編輯highlight段字 其他咩都無搞過

倉田好似又比人炎上

zero one 部電單車就快變靈車

今次又搞咩 唔妥reboot?

正頭入咗黑洞

直頭*

爆箱兄弟fb有條twitter link，個account有多幾條片

簡單d講話自己唔鍾意拉打, 但係又消費拉打
佢只係個做過拉打既演員

東映：reboot完無你嘅事了

有段片佢仲話一D都唔質疑、完全相信佢嘅人先係真正嘅fans

拎black賺咁多年錢 一鋪清袋

倉田:頂.....想斷我財路

好正把最光

唔想訂
On9bandai

其實點解真骨咁耐都唔出555系列既

友善d la

想得到既野只要有錢就可以擁有.gif

一定大賣嘅嘢唔洗急住出

而且要度下腰帶點搞 無理由好似shf咁成件換

獎品獵人

Agito 三個都好型

咁你有無留意你見到果隻agito真骨係咩年份出品

另外gills 你google下變身條友咩事

哇咁仆街 咁係咪即係唔使旨意出個變身者咁倒米

裝甲嚟講G4 system最靚

最多係csm呀街機卡唔會有配音姐
演員有負面野就唔出咩

咁希望佢快啲出 好想要呢隻 野性look嘅拉打好正好型

你睇下agito個槍棍form都唔見左影....就唔洗抱咩期待住

直接skip去burning form shining form啦

咁Black應該可以取消唔出

唔同level
black最多都係傷fans心 未去到全國屌柒佢

gills爆家暴醜聞條友直接引退
出gills真骨你搵本人一定炎上

勝村美香咁正都俾人暴

佢好早離左婚應該唔係佢(?)
而且佢唔止衰家暴 仲有一腳踏兩船+其他

著住訓覺係咪會變神

踩住床頭笑住瞓

原來未出4號仔

禿頭德

支持幫推聖刃

你最愛

大秦西好嘢

咩大秦西

龍騎士佢都冇入

數數下，原來今年直至9月又已經25隻

由今個月計到9月有8隻

大秦西早

預鳩真收山

好事嚟

由今個月計到9月有13隻 點會多過預巴架
預巴D錢慳埋去邊 搵女女?

好撚米啊主任

5隻真骨+4隻01都已經9隻 真骨可唔可以出得慢少少

吓

想睇主任慳錢

你自己都唔支持啦

聽講買兩隻真骨black 嘅宣傳片好似del左

我有支持 咪屈

龍騎士呢

可唔可以快啲就真

超人line都係慢到小兒麻痺咁

得罪東映

冇諗到條友自戀到著埋上身

以前係TD 成日串佢擺埋個頭落1/6度

我係東映就告返佢一直侵權

留俾大家

現時點黃店告唔告埋

終於上到dark kiva車

東映會唔會理d small potato

想問邊到訂同幾錢

你唔會買到依個級數，要專登訂先有

新手入坑唔係好識 自己再研究下先

係咪royal級真骨

要咩級數先有資格買真骨 新手求教

唔怪得我tiga又訂唔到 dark kiva又訂唔到
原來係我太低級

研究咗點樣不推文先

仲記得以前啲forum回覆得多有得升Lv

大大教下我要level幾先有資格買

新手lm
想知點先可以升級，買到更多真骨

係咪骨灰級玩家先訂到真骨

熟客先訂到

銀包升級做royal 級先

優越感依家野 可能本身真係唔係好明
點知係你身上完全體現晒出黎啦
幾咁優越幾咁高質嘅玩具家

感謝大大

想知個級數點升級先買到，我都想要dark kiva

去七仔買

留名學嘢

巴打我升左級 岩岩訂左了

疏lor

新手留名學嘢

成班友見我上車凈係識俾腐皮
依家帶你上車又點話

比翻個正皮你

你唔係仁叔入左咩

原來有人mon post放左上fb
下次唔講了

因為你帶大家上車，呢個行為要比正皮你

Ami冇其他嘢夾單好貴

佢開返sal 未?

はじめに、お届け済みの戦極ドライバーにつきまして 「CSM戦極ドライバー」に付属するロックシードですが、量産品の一部に塗装品質の不具合が発生していることを確認しております。
本件や、それ以外の不具合品が含まれておりましたお客様には、ご迷惑をお掛けし、誠に申し訳ございません。

お手元の商品に不具合が確認された場合は、商品パッケージに記載しております「バンダイお客様相談センター」までご連絡をお願い致します。
塗装品質の件で、すでに相談センターにお問い合わせ頂いているお客様に対しては、本日以降で順次ご案内を進めさせて頂きます。
何卒宜しくお願い致します。

可能賣d 死貨

直接補件啦

啲炒狗又即刻放貨

計計下去到9月都10隻 再買要斬手指了

今日講完，聽日又係再買過

暫時八隻
希望跟住落嚟主力出saber 可以慳錢

剩係shf同真骨已經有13隻未找數

希望繼續找zero one數先

幪面超人50周年｜昭和平成令和三代Fans談拉打演變與正義理念 珍藏最難入手SIC藍V3有安藤賢司簽名 #玩具 #GadgetGuy─果籽 香港 Apple Daily─原刊日期：20210404

Apr 6, 2021
果籽

仮面ライダー禿

係囉 大把01未出喎個個講慳到錢咁

響鬼, decay 真係唔係咁多人鍾意咩

果細路幫襯明眼人

蘋果應該唔知個間藍店

Sorry 唔記得不推 ......

第一次睇
玩具tv果班人都痴痴地

粉紅色

泰迦邊有人要

有無機會跌穿一舊水

依啲網絡垃圾就咪提

睇多次先發現件衫係佢自已個樣

佢做咩

請埋d咁既人講拉打.....
鐘意decade都夠膽講粉紅色 仲介紹大陸改件

邊個係戴萌兔

youtube打就見到
住日本既支那人 好似係

Nobody都知係品紅

玩拉打最緊要咩？
就係check件啦

AV畫質 不過照睇

呢套真係好好睇

的確係好過香港某啲所謂開箱人

人地生完cancer 就由得佢開心過日子啦

開襯箱都冇盒
老鼠貨

lag左10年，終於有

冇得半夜執人死雞了

咁checkout運費點計

百屌成材系列

咪計埋做一單收一次運費
都係40

終於開竅

唔屌唔鬆化

買果個又方便咗派果個又簡單咗

請教預巴 港魂派送地址是咪唔可以填順豐站/智能櫃

唔洗驚人搶

無試過直接用

倉田做乜鳩, 官方重製black係咪想放棄倉田

想問已付款既訂單係咪唔可以轉合併?
因為合併完佢顯示比多次錢,
唔夠膽撳

會退返2張單既錢
之後埋張新單

會退返2張舊單既錢
之後埋張新單

Thanks

我愛預鳩.jpg留名

推

神主牌冇得合併

有冇機會跟日魂延期

合併係方便，起碼唔需要叫屋企人幫手收貨

而家先出合單，我今個月有4隻，隻隻都分開單

全部唔同地方訂 得一隻港暈

笑到仆街

好波

雖然出佢好開心 但唔知點解覺得好唔似 係官圖問題定點

可能背景唔岩？拎返本寫真集睇 好似比例ok

Beta呢